【突發】美國參議員Marjorie Taylor Greene將會於1月21日啟動程序彈劾拜登濫用權力！！！！！！！！

Rep. Greene told Greg Kelly, “We cannot have a President of the United States that is willing to abuse the power of the office of the presidency and be easily bought off by foreign government, Chinese energy companies, Ukrainian energy companies. So on January 21st I will be filing articles of impeachment on Joe Biden.”

會唔會係史上上任最快被彈劾既總統

有咩可能過到

黑婆：

Big tech封殺
銀行刪戶口
消滅呢條友

未上台點濫用法先係告就告封殺侵嗰堆企業先

眾議員都過唔到

On9
點會過到

做show想博支持姐

ON9 侵果兩場彈劾又會過到? 咁又搞?
最少都彈劾4次啦屌佢老母拜燈

叫做義士

呢一刻 咁企出來 屌拜登

特別咁多大企業警告唔肯認證拜登

就會cut水喉

共和老人政治 不思進取
作為少數黨 係要開始習慣做E D

無錯
佢有份challenge 投票結果
遲早都會被清算
所以而家根本就係要搞大佢
if we burn you burn with us

真係有機會過到..

侵果兩場彈劾係眾議院民主黨多數先得

睇唔明你UP乜 但重點從來都唔係過唔過到 重點係彈劾去搞鳩現屆政府

上次過唔到 今次19號前唔會放上HOUSE表決 即係都過唔到

搞鳩你姐西婆之前第一次彈劾侵都無預過到啦
同埋你點知會唔會有人急住推黑猩猩頂上投左對面

要眾議院多數先可以啟動程序彈劾，唔係是但一個議員都可以

直接叫big tech做總統

而家只係講緊提出 你係度腦補緊D乜

彈劾嘅最主要目的唔係要佢即時下台，係要剝奪佢政治權利，等佢有生之年冇得再選

剝奪唔到 因為落左台就唔可以彈劾 唔合憲

仲無咗元首級保護，似係想做9佢

眾議員黎

美版鄭松泰

做下戲鳩up 下就引到d 人扯晒旗咁

反登登
仲可以搏到乜o野支持?

搏到o既, 反而會係被cut捐款, 被中止合作, 被刪戶口, 被禁聲
咁都肯搏?

諗住dayback嘛

點搞鳩法
而家主流係撐拜登，你反佢，反而俾人話你玩野
對拜登唔會有影響

過左眾院先得

2院控制權都無左
共和黨根本唔洗出席
齋坐4年等美國民主黨自己玩
嘥氣

黎個真係 勇士

上面comment話點會過到喎
你skip住黎上連登定點

樓主快啲澄清番

共和黨加民主進步黨，二個院夠票有突，登收皮，邊個做 PTOUS，民主進步黨班人做做呀

其實唔係架，彈左咪賀錦麗做總統（幕後金主

玩下嘢囉。

日日係個會度 一個人提出都得既
其他人當佢痴痴地姐

On9
總統算係咩，big tech大撚過國家你會唔會做ceo走去申請做section head 先

Respect, 冇用都要繼續做

有撚用咩..
其實係咪好多人唔知兩院加埋總統
而家全部都係民主黨話事

賀小姐上位

點會 最終目的係要黑婆上馬

童登只係煙霧嚟

我想講美國d 人唔係連登仔

我講緊呢個post d comment呀
做咩姐你

你話「侵果兩場彈劾又會過到?」，嗰兩次係計眾議院表決通過，如果有議員提出都計咁侵就唔只俾人彈劾兩次。